想同嗰啲「淺黃」講

唔好再為出而出啦好唔好？
其實你係因為知道發生咩事而行出去
而唔係因為驚俾人鬧你平行時空、港豬而出去
由六月到依加都過咗成大半年
點解仲可以話自己黃但完全唔留意發生乜事
我寧願你話自己係港豬好過

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

唔好嬲啦

激死我

唔巧死 唔巧割蓆呀

HI